大家等過馬路個陣真係要小心d

前排先有新聞北角有3個人等過馬路比人推左馬路
身邊有朋友近排都有試過幾次等緊紅綠燈個陣比呢d痴撚線推過出馬路好彩架車停得切

大家等緊過馬路個陣真係要小心d